咩話？9號風球？

本身預個風只係強烈熱帶風暴，又打到母雷公咁遠
連登仔一個二個話人好快落波，準時返工
成功發揮強大燈力
臨登陸150公里都升做颱風之餘仲要轉個靚彎
近到澳門要掛10號

拉
舊post嚟